仇b去埋富士

似model多過似區議員

戴罩靚好多

除咗仲靚

除埋衫重正

似麻友 臭雞

點睇呢排黃絲除左食黃店之外收哂聲

認左輸

麻友係富士十樓開檔，佢叫親外賣都叫黃店，唔食kfc

我覺得好正

食黃店食壞腦

靚女

不過不推文算

推番下

推一拉一

推